﻿> Na druhou stranu, ne všechna práce v svn dělá, ne každý uživatel na to mentálně má,

Existuje nějaká práce, která se neobjeví v SVN? Vždyť to už snad ani nejde, protože mimo SVN se to nemá jak dostat do výsledného produktu, ne? Můžeš dát nějaký konkrétní příklad?